Title: El camino del Script
Date: 2023-01-10 19:18
Author: Hugovksy
Slug: el-camino-del-script
Status: published
Category: Software Libre

Estoy armando un repo con algunos scripts que fui haciendo a lo largo de los años, ojo tampoco es la graaan cosa, pero los voy a ir subiendo para quien quiera acceder libremente a descargar, modificar y compartir. Algunos a su vez son modificaciones de otros que vi por allí, cuando me acuerdo de dónde cito la fuente, si no, sabé disculpar mi falta de respeto, no fue a propósito, pudo haber sido que no guardé la página.


[Mis Scripts Python](https://gitlab.com/enlacepilar/scripts-de-python){:target="_blank"}



